/*
 Localizable.strings
 Shortcuts
 
 Created by Juan Carlos Perez on 10/16/15.
 Copyright © 2015 CP DigitalDarkroom. All rights reserved.

 */
 
/*Settings Pane Translation*/
"CONFIGURATION" = "Configuration";
"ENABLE" = "Enable";
"MAKERS" = "Makers";
"SUPPORT" = "Support";

/*Tweak Strings*/
"Add New Cydia Repo" = "添加新的Cydia源";
"Add Source" = "添加源";
"High:" = "高:";
"Low:" = "低:";
"Play/Pause" = "播放/暂停";
"Power Off" = "关闭电源";
"Put Device In SafeMode" = "进入安全模式";
"Quick Restart Device" = "快速重启";
"Reboot" = "重启";
"Respring" = "注销";
"Restart Device" = "重启";
"SafeMode" = "安全模式";
"Shortcuts Weather Icon" = "快捷天气图标";
"Shuffle Music" = "随机播放音乐";
"Shuffle Now Playing Music" = "现在随机播放音乐";
"Skip Back" = "快退";
"Skip Forward" = "快进";
"Skip to the next song" = "下一首";
"Skip to the previous song" = "上一首";
"Turn Device Off" = "关闭设备电源";